支國病毒真係累死全球，有冇得集體訴訟？

如果有證據個病毒被研究出黎